做乜9分開時事政事台

前幾日忙到pk，到今日先得閒講

你拆到個壇咁細，就唔會聚到人流，d post亦都去得唔快

uwant香討個d就係例子，拆到萬7咁多個分區，點睇

物競天擇，自由競爭，社會上係咁，論壇都係咁，廢post就自然無人理，洗版垃圾post都唔會有人理自然沉底，相反就算係私怨post又點，個post廢就自然沉底架啦，有人理即係佢仲有價值

其實你睇番高登以前一樣係互屌，但屌下屌下過一排就無野架啦，陳雲post互屌，到再前d大中華膠未收皮都一大堆大中華膠本土互屌，但屌到咁上下就自然完，青政畀人屌多兩屌自然無人理架啦，洗撚開多個台咩

你話私怨阻住你睇新聞就仲on9,咁係因為你想睇個d新聞廢，無料到，無人討論，推唔到上頂版，你個post係有料到既自然推到上黎，呢個亦係高登本身最勁既地方，由網民經過'物競天擇'既原理selectively揀左d最精華最有價值既新聞，加埋網民討論，咁樣外人同自己人先睇得順暢有feel

每一次拆細都係嚴重影響緊個人流

睇下而家時事台d post,d回應少到

巧快到禾地波台體育台分家喇 >_< 手護波台！！

新會員挑機波台
lihkg真係比班新仔玩殘
估唔到要回流

睇下上面兩個留言，都唔知做乜9

佢有佢開政事台，我哋有我哋喺時事台開post咪得囉

聽班戇鳩講要拆開台，LIHKG Admin真係戇柒鳩

你屌admin
等畀人咬死你
高登打手

洗撚理班癲狗咩

今次認同你

分開好，時事同政事，根本係2個唔同話題，起碼唔洗睇打手狗叫。

我討厭政治

佢地鍾意睇強姦嘛

so true

見到啲人見到屌本民青既post一係叫人死返高登
一係話人開錯台去返政事台

屌黃洋達既post係免疫既

就明點解開政事台

係咪分唔開？ 反正足球比賽都係時事 叫埋波台班5p入去時事台開post啦不如

娛樂新聞都係時事，放埋入時事台丫笨。

落街買份報紙，都知點樣分版啦：時事、娛樂、體育、副刊......